警告﹔入去救人手足要計劃好逃生，撤退路線

警世﹔入去救人手足要計劃好逃生，撤退路線，唔係會救唔到人不止，仲搞到自己被拉埋！
天佑手足

天佑手足

天佑poly

連登有好多蛇mon po，注意安全

好心啦⋯⋯⋯

想救理大?
不妨睇一睇

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院